这是如此迷人的怪异，散发着荷尔蒙般的少年斯通纳电影般的氛围，同时不知何故保持着雪一样的纯净。比尔和泰德的基本善意|艾莉莎·威尔金森| 2020年8月28日| Vox
从纯性能的角度来看，这也关系到软件如何有效地使用所有这些晶体管。摩尔定律依然有效：英特尔称芯片将封装50倍以上的晶体管（Jason Dorrier）2020年8月23日奇点中心
德斯蒙德甚至在5月份引起了全国媒体的关注，他说该县只有6例“纯”冠状病毒死亡，因为大多数死亡者都有潜在的健康状况。晨报：主管提升冠状病毒怀疑|圣地亚哥之声| 2020年8月21日|圣地亚哥之声|
他公开表示，只有少数冠状病毒死亡是“纯粹的”，他严重低估了导致住院的病例的百分比。白天的监管者，但电波上的新冠病毒-19怀疑论者|凯蒂·斯蒂格尔| 2020年8月20日|圣地亚哥之声
Mastrolia和Mizera的工作植根于纯数学的一个分支，称为代数拓扑，它对形状和空间进行分类。粒子碰撞的数学结构进入视野| Charlie Wood | 2020年8月20日| Quanta杂志
一些共和党人在2014年的初选中以意识形态纯正的保守派身份参选，他们希望在众议院获得新的领导权。神风队国会准备打击博纳|本·雅各布斯| 2015年1月6日|每日野兽
设计师韦斯特在生产力方面所缺乏的，他用纯粹、纯粹的自信和盲目的愤怒来弥补。Kanye West和Kim Kardashian的Balmain活动：高时尚与低文化的结合| Amy Zimmerman | 2014年12月23日|每日野兽
其他一切都是纯粹的猜测和恐惧的传播。圣路易斯的黑豹炸弹阴谋不是《贾斯汀·格拉维》2014年12月9日《每日野兽》
在故事的结尾出现的许多戏剧性事件都是由于纯洁的爱情本身，而不是尽管如此。喜爱同性恋动漫的日本女性|布兰登·普雷塞尔| 2014年12月6日|每日野兽
当然，芝麻街的歌曲不仅仅是教育性的；从纯音乐的角度来看，这首歌相当棒。”《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米丽郡| 2014年11月10日|每日野兽
你为什么不去寻找平坦乡村的纯白色石灰岩，或者山丘上的灰色花岗岩呢？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
难道那个躺在阴影中的死人不足以令人信服地证明他们具有纯粹的邪恶能力吗？原金|伯特兰·W·辛克莱
也许在这些早期，最接近纯感官享受的方法是对花的热爱。儿童的方式|詹姆斯·萨利
一种纯粹而简单的空虚方法与心理同化完全相反。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
我的应该是纯钢的；我已经命令她在最后几周的刺刀时刻离开我的意识。祖先|格特鲁德·阿瑟顿